2000萬 穿唔穿櫃桶底

發夢親戚大陸做生意，地方政府比咗咁多

穿 唔穿

你穿完點運出大陸？最後咪益皇家

咁又係

講到你實走得甩咁

1億一定走 闖關叫定美國政府

講經咩 比個膽你咪又唔敢 敢講唔敢做 上黎取暖提子人
夠膽就做

on99 準備客死異鄉啦
餵狗差唔多了

你走撚到咩

可能佢係陳局長個仔or鐵腿水上飄